呢家幾乎都無人偷拍 甚至BT都愈來愈少 點解港產片都係咁廢

心痛

Bt都嫌光纖電纜間接引起嘅炭排放太多

就係BT 少先死呀
港產片有得BT 都叫做會睇下
無得BT 仲撚少人會睇呀

因為啲片垃圾到。免費都覺得哂時間

港產片出太多爛片, 2個字係對等
有 BT D人都仲會試下睇, 覺得好睇又唱好下, 之後下次入場中伏
無得 BT 唔再有人講, 連呃人中伏嘅機會都無埋, D錢拎去睇外國B級片都唔睇港產片
加上依家好多港產片剩係戲名就明顯係伏伏伏伏伏

屌呢個真

D港產片真係免費睇都覺得晒時間
恭喜八婆, 你咪理我發你 大量呢D戲搵Seed都費事...

呢你老母家

最近一套諗住bt
應該係 無雙
對上係 低壓槽

來來去去都係果D題材, 又係果堆演員, Trailer 都懶得睇

有D仲要連個名都改到話你知係伏, 咩你咪理我愛你, 真係成個電影業怇班撚樣搞彎晒

話時話, 上年咪話古天樂投資有套CG 好勁下拍得上荷李活級數, 其實上左畫未

邊撚度仲有港產片呀，支那合拍就大把

仲做緊後期

呢套有D期待